Chickeeduck 沙田新城市店不獲續約 周小龍冀轉戰街舖：無理由全港業主都奶共

連鎖童裝店 Chickeeduck 多間分店，早前因擺放民主女神像而引起法律糾紛，品牌第一間分店、已有逾 30 年歷史的沙田新城市廣場店亦不獲業主新鴻基地產續約，明日（28 日）最後一日營業。計及沙田店，至今 4 間分店因不獲續約而結業，老闆周小龍批評業主打壓，又稱會轉戰街舖，「無理由全港業主都奶共卦？」

周小龍向《立場》表示，去年 8 月擺放僅僅高 51 厘米的「民主女神像」於店內，翌日業主便發出律師信，警告違反租務條款，「同我傾就派啲茄喱啡，要告我就出動到孖士打，華人最高級嗰間（律師）行。」

他表示，過去一年疫情令生意大受打擊，業主已一直不願減租，及至上年年底談續約，商場一方開始勸周小龍提早離場，最終更不續約。他慨嘆「租咗 30 年，一直都係良好租客，而家做啲我哋覺得係良心事件，就變成你敵人…… 你都係食香港人飯大架嘛，點會打壓番香港人？」

自去年 6 月在愉景新城店擺放民主女神像，至少 4 間分店因而有租務糾紛，繼而不獲續租，甚至被《文滙報》、《環球時報》旗下《環球網》追擊。周小龍表明沒有後悔，「唔會因為畀啲商場踢走晒就轉番做中間派，今時今日仲邊有中間派」。

孖士打係Sell HK指定律師樓

無理由全港業主都奶共

推，多d幫襯

推

SHK

人地搵晒SHK 打招呼, 如果續租比你就用國安還押全家20年, 會為左你而冒險?

就算有黃業主肯租，啲藍絲咪又係叫人搞鳩佢

其實九成都係藍，黃本身邊有錢買舖

黃係香港只係二等公民

新城市sell Hong Kong 一蚊都唔會去洗